<resources>
    <string name="app_name">Well</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <string name="herbal_description">การนวดประคบ เป็นส่วนหนึ่งของการนวดไทย คือการนำสมุนไพรทั้งสดหรือแห้งหลายๆ ชนิดมาโขลกพอแหลกและคลุกรวมกัน ห่อด้วยผ้าทำเป็นลูกประคบ นึ่งด้วยไอน้ำ โดยส่วนใหญ่จะประคบหลังจากทำการนวดตัวแล้ว ช่วยบรรเทาอาการปวดเมื่อย ลดอาการบวมอักเสบของกล้ามเนื้อ ช่วยให้กล้ามเนื้อ พังผืด ยืดตัวออก แก้อาการติดขัดของข้อต่อ ช่วยเพิ่มการไหลเวียนของโลหิต</string>

    <string name="acupunc_description">การกดจุด การใช้นิ้วมือกดลงไปบริเวณจุดต่างๆของร่างกาย ไม่ใช่การนวดถูด้วยฝ่ามือ การกดจุดเป็นศาสตร์ในการรักษาและบำบัดอาการของโรคได้หากเรากดให้ถูกจุด การกดจุดพัฒนามาจากการฝั่งเข็ม การกดจุดเป็นการกระตุ้นสมรรถภาพของร่างกายด้วยวิธีทางธรรมชาติและสามารถรักษาหรือระงับโรคต่างได้เป็นอย่างดี ทำให้ร่างกายแข็งแรง สุขภาพจิตดี นอกจากนี้การกดจุดยังช่วยกระตุ้นระบบการทำงานของอวัยวะต่างๆในร่างกายได้เป็นอย่างดี ให้ทำงานได้อย่างสมบูรณ์</string>

    <string name="oil_description">การนวดร่างกายโดยใช้น้ำมันที่สกัดจากธรรมชาติ ช่วยให้สดชื่นผ่อนคลาย และคลายเครียด ด้วยกลิ่มหอมจากธรรรมชาติ ใช้ในการบำบัดอาการนอนไม่หลับ อาการเครียด น้ำมันบริสุทธิ์ยังช่วยในการบำรุงผิว และกระชับรูปร่าง ทำให้กล้ามเนื้อไม่หย่อนยาน</string>

    <string name="foot_description">การนวดเฝ่าเท้า นวดเท้า เป็นการปรับสมดุลในร่างกาย ช่วยให้ระบบการไหวเวียนไปยังอวัยวะต่าง ๆ ภายในร่างกายได้ดีขึ้น ส่งผลให้มีการขับถ่ายของเสียออกจากเซลล์ ปรับสภาวะสมดุลของร่างกายทำให้สุขภาพโดยรวมดีขึ้น</string>

    <string name="migraine_description">การนวดเพื่อรักษาอาการปวดศีรษะ เป็นการนวดที่นิยมกันมาก เพราะช่วยหมุนเวียนเลือด และคลายความตึงเครียดอันเป็นสาเหตุของการปวดหัวได้ แต่การนวดในผู้ที่เป็นไมเกรนนั้น เป็นการบรรเทาให้คลายความปวดลงได้บ้างเท่านั้น แต่การรักษาที่แท้จริงต้องพบแพทย์และรับประทานยาร่วมด้วย การนวดไมเกรนเป็นการนวดเพื่อแก้อาการปวดศีรษะ โดยจะกดจุดบริเวณศีรษะที่ปวด</string>

    <string name="sport_description">การช่วยบรรเทาความเครียดและความตึงตัวของกล้ามเนื้อซึ่งสร้างขึ้นในเนื้อเยื่ออ่อนของร่างกายในระหว่างการออกกำลังกาย ในกรณีที่บาดเจ็บเล็กน้อยและแผลเกิดขึ้นเนื่องจากการออกแรงมากเกินไปและการใช้งานมากเกินไป การนวดสามารถลดความตึงตัวและส่งเสริมความยืดหยุ่นของกล้ามเนื้อได้อย่างรวดเร็วและมีประสิทธิภาพ การนวดจะช่วยเตรียมความพร้อมให้กับนักกีฬา</string>
    <string name="title_activity_request">Request</string>
    <string name="tab_text_1">Tab 1</string>
    <string name="tab_text_2">Tab 2</string>
    <string name="tab_text_3">Tab 3</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="section_format">Hello World from section: %1$d</string>
    <string name="google_place_api">AIzaSyCNozPEPfa_TFOwC2iG-9NyPP7CWbHQ8Bs</string>
</resources>